是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

追擊肥仔 ！！你我有責！

聽日開學做晒功課未呀

幾高質咁喎羊b

下星期先開

下午茶仲豐富過晩餐

total$58 條魚$18

咁抵食

邊度黎 想試

定食8 下午茶時段1500-1700!

屌你老母你戇鳩?

同問

你就係

荃灣悅來坊？

樓豬幾毒

我都見到 返去up 圖

第一餐黎 時間上叫下午茶

呢間幾正 啲飯湯菜任食 塊塊都好大塊

不過新蒲崗太遠